到底拍拖係咩feel

踏入2字頭本身一個人都好地地
冇話特別想拍拖
點知早2日發夢有條囡同自己表白仲要拖住手行街
sweet到漏
瞓醒個下先知原來係場夢
到底現實拍拖係咩感覺

照下鏡先啦

又要想拍拖又唔撚執下自己

著衫柒 談吐悶 皮膚差 生得矮 頭又油 錢又無

搞點上面四樣再呻啦

問下都要比你屌 抵你一世無拖拍

拍拖呢家野你想拍就有 睇你要求有幾高
現實可以去識下女仔發展下 但耐性好重要
或者ptgf

我似最左面嗰個

我似最右嗰個

我似後面果個

我似後邊個個

我似中間果個

Woooooooo 巧令仔牙